寵物溝通師，真定假？

寵物溝通師，有冇人試過？

試過，我覺得麻麻。

其實過程係點架？好似好神奇

寵物相、名 就得
唔知真定假 早排問過 話隻新貓好憎隻舊貓扮晒qq咁就打佢
到而家仲係打緊

其實覺得似捉心理 睇你信唔信

搵得呢啲本身有心魔求慰藉
之前有條撚樣上黎開 post又話自己通靈師
屌你有個巴打放隻生勾勾泰國 cafe貓
比佢講到死撚左咁

mud 9傳靈 wor

我認為都只不過係一個令你心安樂啲好過啲嘅方法

但係都唔排除真係有人可以同寵物溝通嘅
世界咁大咩人都有架啦

10000個入面可能有一個係真
利申 信有啲人有特異體質

我係烏龜溝通師，俾啲龜我等我同佢哋溝通

gay